## Используемые классы
Всего в проекте используюся 3 класса: Image, Post и Channel, которые наследуются от базого класса Base.
Все эти классы используются для представления данных в трех таблицах базы данных **SQLite**
Каждый класс для удобства вынесен в отдельный файл

### Сhannel 
используется для сохранения сграбленых с https://tlgrm.ru/channels каналов
- **username** (String): @username  
- **name** (String): Название канала сверху   
- **category** (String): категория канала с сайта  
    

### Post
Используется для храниения постов
- **id** (String): (в телеграме у всех постов есть id, беру оттуда, 
 чтобы при помощи них можно было проверять наличие данного поста в БД, имеет вид **username/number**)  
- **source** (String): @username  
- **text** (String): текст поста   
- **category** (String): категория канала, в котором был этот пост   

### Image
- **id** (BigInteger): primary key   
- **post_id** (String): id поста, у которого эта картинка  
- **image_url** (String): ссылка на картику для отправки в сообщениях  
- **image** (BLOB) скачанная картинка в байтах  

## Сбор каналов
Каналы добавляются в пул с сайта https://tlgrm.ru/channels при помощи **parse_channels.py**
Используется библиотека BeautifulSoup4 для разбора HTML и Selenium для прокрутки сраницы вниз для полной загрузки каналов со страницы

Каналы попадают в базу данных **Parsing.db** (SQLite), общение с которой происходит с помощью **SQLAlchemy**

## Обход каналов
Далее скрипт **without_authorization.py** бесконечно обходит пул каналов.
 В БД попадают текст, картинки и источник поста.

Посты записываются в таблицу **posts**, с каждым постом
связано от 0 до n строк в таблице **images** при помощи *relationship*

## Неиспользуемые файлы
**main.py** ловит новые сообщения, приходящие пользователю Telegram для записи в БД
**join_channels_from_db.py** используется для автоматического вступления пользователя в каналы из пула
**config.txt** хранит данные для работы Telegram API
----
Файлы **log.txt** и **Parsing.db** не синхронизируются с репозиторием
